咁多次跌市 今次跌得好有安全感

因為北水會無限入 !!肺炎好野！！失業好野！！樓價gogogo